到底geog major有咩好做

自己有double maj埋多個language 但唔讀多個master都唔知有咩好做

教書.補習天皇

369

利申唔夠分入geog做左社科狗

以前個中學校長maj geog

足球領隊

如果唔係冇嘢做

去智利旅行時識有個geologist 每日帶tour遊覽沙漠，遊山谷，share自己又聽下團友嘅故事，佢話好難搵工之下做呢份，但佢都好enjoy